利好樓市，與不利樓市的因素

有利樓市因素：
1）Home office 下，靚屋會舒服些。
2）武漢肺炎事件上香港做得比較好，好過晒英美歐。
3）香港樓仍非常短缺，供應緊張。
4）777堅持每日150移民。

不利樓市因素：
1）反送中事件趕走大陸客和內地資金。
2）武漢肺炎事件封鎖全城，全球經濟下跌。
3）勇武示威趕走外國大愛左膠投資香港。
4）大陸經濟在中美貿易戰中下滑。

Overall 升定跌？

有利樓市因素：
1）on9
2）on9
3）無咁on9
4）正路

不利樓市因素：
1）on9 班有錢大陸佬照買
2）正路
3）on撚9
4）貿易戰玩左一年乜都影響唔丁

Overall 升同跌都唔關你事

利好有重要野加
5）低利率低息
6）環球海嘯式QE陸續有來

不利: 樓價太貴
利: 可以更貴

有利樓市因素：
1）Home office 下，住靚屋會舒服些，住屋需求升。
2）武漢肺炎事件上香港做得比較好，好過晒英美歐，利好香港。
3）香港樓仍非常短缺，供應緊張。
4）777堅持每日150移民。
5）低利率低息。
6）無限QE。

不利樓市因素：
1）反送中事件趕走大陸客和內地資金。
2）武漢肺炎事件封鎖全城，全球經濟下跌。
3）勇武示威趕走外國大愛左膠投資香港。
4）大陸經濟在中美貿易戰中下滑。

Overall 升定跌？

暫時6：4，睇黎仲有得升

利好有3,5,6已經夠

其他果d其實唔駛理

淨係3已經解釋一切

agger
細價上車盤其實有幾多係大陸資金大手買？
多數本地需求